AASTOCK 學人寫社評屌人反對國安法

屌你老母啦aastock, 你個平台又垃圾

aastock中資預左

What do you expect?

仲有人用aastock?
個個用哂牛牛

牛牛都係中資

未

講邊篇文？

個app 股價有15 min delay ...

最少佢係擺明車馬中資
aastock係香港撈左咁多油水 仲要奶共，死全家啦

有冇即時股價可代替先

今朝首頁就係

有咩app代替
即del

aastocks越嚟越唔好用

Aastock 用落就知勁垃圾

連動態圖都無

你搞錯咗，係因為奶共，所以先喺香港撈咁多油水。

Sagna sir 先不遺餘力吹擊藍絲狗自動乜乜同吉sir 呢d, 仲要反cc 台著名傻西